中大大隻仔死開啦

入侵人地間課室做乜鳩

咪係
條友做乜撚

阻撚住人地溫書

死開啦傻鳩

自己温唔到就走去搞鳩人

一啲人性都冇

點解你老母要生你出黎

你有冇問過自己

仆街

正撚樣黎

有冇諗過個世界冇左你搞鳩人會點

中大大隻仔我dllm

真

咩事 有冇link

今次真係好大件事啊
揾緊

who？

屌原來成個post都係你同樓主喺度up

膠po 拉

who.gif

樓主垃圾

咁大雨，啲學生妹濕晒身，仲要坐我格離

嚇死人咩ching

真
我淨係聽到佢個名都驚

嘈到黎尼到

但你推左